性上癮，點戒？

平均一年100次。。

想降到一年50次

切

咁撚少？

年紀大左自然會戒

搵一日打飛機打7-8次打到唔舒服
就會記住果種唔舒服ge感覺然後就唔會上癮

叫雞

今年19 有排等

一年叫50次

做運動

有

大學嗰陣啱啱出pool 屌足成年平均3日兩次，
不過而家老一星期三次已經好攰

1日1-3炮

仆街我每日一次
見你哋講一年得嗰二百幾就話多好撚驚

日日打，打到漏尿，你就識停嫁啦

冇得救，繼續沉淪欲海啦